{
    "question": "Pegawai negeri sipil yang berpangkat lebih    tinggi dicantumkan dalam nomor urut yang lebih\r\ntinggi dalam DUK. Berarti penyusunan DUK\r\nberpedoman pada ....\r\na. Pangkat\r\n b. Jabatan \r\nc. Pendidikan\r\nd. Masa kerja\r\n e. Usia\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. pangkat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#semoga membantu</p><p>#jadikan jawaban tercerdas ta</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kegunaan-akuntansi-secara-umum-adalah-a-sebagai-dasar-untuk-meng-868",
            "question": "Kegunaan akuntansi secara umum adalah    a. sebagai dasar untuk mengetahui efisiensi penggunaan biaya \r\nB. sebagai pertanggungjawaban pemegang saham pada direksi \r\nc. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan \r\nD. sebagai pertanggungjawaban komisaris pada direktur \r\ne. sebagai dasar pengembangan perusahaan \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. sebagai bahan keterangan dalam mengambil keputusan </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-urutan-tingkatan-organisasi-kehidupan-dibawah-ini-yang-benar-a-966",
            "question": "1.    Urutan tingkatan organisasi kehidupan dibawah ini yang benar adalah ....\r\na. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme\r\nb. organisme - sel \u2013 jaringan - sistem organ \u2013 organ\r\nc. organ - sistem organ - organisme - sel jaringan\r\nd. jaringan - sel - organ - sistem organ-organisme\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. sel - jaringan-organ - sistem organ-organisme </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-sebuah-magnet-buatan-dipukul-dengan-palu-yang-akan-terjad-885",
            "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "nilai-kearifan-lokal-dari-budaya-maluku-yang-dapat-diterapkan-dal-326",
            "question": "Nilai kearifan lokal dari budaya maluku yang dapat diterapkan dalam keluarga?    bantu jawab, orang maluku, buat tgs SD\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kasenian wayang ngemot pranatane budaya Hindu-Budha amarga .... *</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-struktur-penulisan-surat-pribar-di-pada-contoh-2-dan-3-d-107",
            "question": "Tuliskan Struktur penulisan surat Pribar    di\r\npada contoh 2 dan 3 diatas\r\nseperti pada contoh surat 1\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hajdjahnahjafsjftajsglshdhsh5ahhstsjsjafgsjztsngsnshhdsfsbsnshtsjsksjsnhafsjrsjdaanajcahMagnagsnsntanyanatanstmaynatsn6dgj5ajystgsystshajtnghagagsnsgsh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "18-bilatung-teh-sebutan-keur-anak-a-munding-b-ucing-c-kukupu-119",
            "question": "18. Bilatung t\u00e9h sebutan keur anak\r\na. Munding\r\nb. ucing\r\nc. kukupu. bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "software-untuk-mengolah-data-dalam-bentuk-baris-dan-kolom-disebut-496",
            "question": "Software untuk mengolah data dalam bentuk baris    dan kolom disebut\u2026..\r\n\r\na. Spreadshare\r\n\r\nb. Presentasi\r\n\r\nc. Pengolah kata\r\n\r\nd. Database\r\n\r\ne. Spreadsheet\r\n\r\n2. Perpotongan antara kolom dan baris disebut\u2026..\r\n\r\na. Bar\r\n\r\nb. Seluler\r\n\r\nc. Cell\r\n\r\nd. Range\r\n\r\ne. Blok cell\r\n\r\n3. Berikut yang bukan software spreadsheet \r\n\r\nadalah\u2026..\r\n\r\na. MS.Excel\r\n\r\nb. KSpread\r\n\r\nc. Bean Sheet\r\n\r\nd. MS. Word\r\n\r\ne. Open Office Calc\r\n\r\n4. MS Excel merupakan produk unggulan dari\u2026\u2026..\r\n\r\na. Microsoft Office\r\n\r\nb. Microsoft Coporation\r\n\r\nc. Macintosh Corporation\r\n\r\nd. Gnome Office Suite\r\n\r\ne. KOffice Suite\r\n\r\n5. Desain jendela atau antarmuka disebut juga\u2026\u2026\r\n\r\na. Workbook\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Intercom\r\n\r\nd. Interfax\r\n\r\ne. Interface \r\n\r\n6. Microsoft excel merupakan program pengolah \r\n\r\nangka yang tidak bisa digunakan untuk\u2026\u2026.\r\n\r\na. Mengolah angka\r\n\r\nb. Mengolah kata\r\n\r\nc. Membuat animasi\r\n\r\nd. Menganalisis data\r\n\r\ne. Membuat grafik\r\n\r\n7. Fungsi MS excel selain sebagai pengolah angka \r\n\r\nadalah sebagai pengolah\u2026\u2026\r\n\r\na. Kata\r\n\r\nb. Gambar\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Animasi\r\n\r\ne. Suara\r\n\r\n8. Berikut yang bukan fitur baru dalam MS Excel \r\n\r\n2007 adalah\u2026..\r\n\r\na. Jumlah kolom yang lebih banyak\r\n\r\nb. Jumlah garis yang lebih banyak\r\n\r\nc. Format file baru\r\n\r\nd. Penulisan formula yang lebih banyak\r\n\r\ne. Efek animasi yang lengkap\r\n\r\n9. Berikut ini fasilitas yang dapat di gunakan dalam \r\n\r\nMS Excel kecuali\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuat tabel\r\n\r\nb. Membuat gambar animasi\r\n\r\nc. Membua daftar gaji\r\n\r\nd. Membuat kegiatan statistik\r\n\r\ne. Membuat laporan keuangan\r\n\r\n10. Bean Sheet adalah program spreadsheet \r\n\r\nberbasis\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Java\r\n\r\nb. Bitmap\r\n\r\nc. Grafis\r\n\r\nd. Analisis\r\n\r\ne. Dua dimensi\r\n\r\n11. Sebuah workbook umumnya memiliki \r\n\r\nbeberapa\u2026\u2026\u2026..\r\n\r\na. Tabel\r\n\r\nb. Worksheet\r\n\r\nc. Sheet\r\n\r\nd. Data\r\n\r\ne. Cell\r\n\r\n12. Kombinasi tombol Ctrl+S pada keyboard \r\n\r\nmerupakan langkah\u2026\u2026\r\n\r\na. Membuka file\r\n\r\nb. Menyimpan file\r\n\r\nc. Menutup file\r\n\r\nd. Mengedit file\r\n\r\ne. Menambah lembar kerja\r\n\r\n13. Sebuah workbook baru umumnya terdiri dari \r\n\r\n\u2026\u2026\u2026\r\n\r\na. Satu worksheet\r\n\r\nb. Dua worksheet\r\n\r\nc. Tiga worksheet\r\n\r\nd. Empat worksheet\r\n\r\ne. Lima worksheet\r\n\r\n14. Setiap worksheet terdiri dari\u2026..\r\n\r\na. Kolom\r\n\r\nb. Sel\r\n\r\nc. Baris\r\n\r\nd. Kotak nama\r\n\r\ne. Kolom dan baris\r\n\r\n15. Nama cell berguna untuk mempermudah \r\n\r\npenulisan..\u2026\u2026\r\n\r\na. Angka\r\n\r\nb. Teks\r\n\r\nc. Tabel\r\n\r\nd. Formula\r\n\r\ne. Judul\r\n\r\n16. Menambahkan baris baru didalam worksheet \r\n\r\ndapat dilakukan dengan cara\u2026.\r\n\r\na. Insert \u2192 sheet \u2192 rows \r\n\r\nb. Insert \u2192 cells\r\n\r\ntolong dong kk,bg bantuin\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a,angka ,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penjelasan-dari-interpretasi-adalah-407",
            "question": "Penjelasan dari interpretasi adalah.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pengertian interpretasi adalah seni menjelaskan untuk memberikan gambaran pada suatu hal. Interpretasi adalah bentuk penafsiran dalam proses komunikasi. Interpretasi bisa dilakukan secara lisan, tulisan, dan gerakan.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maap kalo salah lihat di google :}</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-dibawah-yang-bukan-termasuk-hal-hal-yang-menyebabkan-perubah-220",
            "question": "4. Dibawah yang bukan termasuk hal - hal yang    menyebabkan perubahan nomor urut\r\nurut DUK\r\nadalah .....\r\na. Kenaikan pangkat\r\nb. Penurunan pangkat\r\nc. Pengangkatan dalam jabatan\r\nd. Pemindahan\r\ne. Pergantian pimpinan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><u><em><strong>Jawaban:</strong></em></u></p><p><u><em>b. Penurunan pangkat</em></u></p><p><u><em> \u00a0 maaf kalo salh:)</em></u></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pertanyaan-berikut-yang-merupakan-bukan-merupakan-fungsi-darah-ya-892",
            "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}